海外巴絲入一入黎

人在澳洲，睇到直播新聞好撚嬲，好想返黎幫手，但係黎緊exam又未sem break，只能同身邊同學（中國澳洲etc)講下香港發生咩事。一開始佢地都唔太信香港會有啲咁嘅時發生，直到我show reddit，新聞，圖，片，佢地先信。佢地係微博、知乎search 到嘅得呢張圖。

我都膽粗粗用我有限度嘅英文搵左anonymous 幫手結果佢竟然reply 我

海外嘅巴絲大家多啲用social media 去spread 開呢件事 多啲外國鄰國人知 好緊要！！！